1q題 攝台邊個冇腦

玻大
因為波大冇腦
哈哈哈哈哈

我

乜水

玻大都唔識

我無知，真係未聽過

尚早一生嘅宿敵──flirt女無數，有腹黑攻、我食玻璃大、無錢買麵包、totorooooo、st. iplaylens、iplayjer、戰鏡300、春映街開路人、二手佬賺少少唔算賺理論專家、K-1蟬師、逆片幅達人、黃昏瀏海、sig盲俠客、本土殺手、聰明選民、扭扭下泰斗、5k6k9k買機法提倡人、素食卡發明家、《攝台演義》作者、現代屈員、王皮蛇、老鏡超級市場負責人、中大性愛羅漢、攝台鄺俊宇、攝台發言人、三為一體等稱號